報導話食環丈夫，老婆又正，仲有大學坐二奶

據警方向兩名死者家屬了解得知，方較早前向親友透露懷疑丈夫有外遇，並曾偷看丈夫手機，更有傳她打算請私家偵探去跟蹤丈夫，最近，方更向家人透露欲與丈夫離婚。至於被揭發有外遇的周偉輝，據悉是在Instagram認識了一名女大學生，並與對方發生了婚外情。

大學生應唔錯，食慣好野

sorry 應為大學生二奶

咁既樣都婚外情

比錢就有

床上應該好勁

你俾我呀，我實好好咁滿足佢

郎材女貌

溝女如果真係咁講樣

咁連登仔以後食自己得啦

呢個世界咁嘅樣 咁嘅收入 可以搵個條件好咁多嘅女人

一陣又會有人講 報紙講唔一定真

btw 女人嫁錯郎命都冇

佢已經好樣過九成連登仔
包括我

照咁睇 女嘅真係好慘

人心不足蛇吞象

個2奶睡覺時可能feel到下面俾野奶緊

格都唔打

乘乘地食軟飯啦

香港社會都幾勵志
30歲人搵得果2雞幾食老婆老軟,仲要咁既樣都可以出去偷食

係，仲可能一上床2條女自動波

連登mode:
男果個一定比個女嘅迫到爆發先斬人,好慘,報紙講嘅一定唔夠我地鳩估嘅準
女嘅比人斬死唔抵可憐,搵6皮騎住個老公預左有今日啦
果3間屋變兇宅抵死,等你班仆街住私樓

Link?

max先兩雞
應該得萬幾
佢max得佢老婆max三分一
仲要佢老婆9成有得升

真喺好命. 咬老軟仲可以風流快活滾大學生

樓就老婆租 計佢400 呎, 45 蚊租 18000
咁樣已經無撚敵啦.

唔知個PTGF 會點諗呢

個樣咁既款搵到咁既老婆仲唔知足
偷食完仲走去殺人

明白. 佢老婆一定有得升啦. 可以咁調離調去再返總部. 到時10 皮對2 皮,俾盡3 皮
點夠人嚟

拎2 把刀再返入屋殺人
肯定喺謀殺. 而佢都有自殺念頭

真係無撚腦,為條令妹攪到咁, 最慘個老婆, 趕佢出去但又唔換鎖其實都已經比位個男嘅認錯, 點知佢返轉頭斬人攬炒, 做得食環狗個腦都真係有問題

俾6 皮你做剪報, 我制呀

出去玩唔用2部手機on x

屌你個男咁樣衰，又得2萬幾

娶到個中上樣既老婆，搵8萬幾，遲下可能升到10萬
都唔知足
仲要去偷食，偷食完仲要殺埋老婆
真係chi lun sin 世界

偷食唔緊要，一定要醒目，女人好敏感，有時你屌過其他女人，會學到新招，再突然用返老婆身上或硬度有改變

可能已經開始check手機

好多疑點. 點解俾帽個老婆仲要帶刀上屋企

樓上講得好啱, 唔改密碼或者換鎖, 姐係俾你認錯

太多疑點. 百思不得其解

個老婆都唔介意條仔搵得2萬
又咁樣衰

都已經估到個老婆係念感情既人
俾晒位個男去補救 認錯

假設你係條女，樣中上，月入8萬 , 讀hku

你係咩理由下，會要個樣衰既男人
仲要月入差咁多，搵得2萬
樣又冇，錢又冇

說好的you face you fate ?
說好的窮撚出到黎社會溝唔到女？

成件事都係個迷

租人地屋, 換鎖?
要業主批准

問世間.....

個男人同老婆求情 只係叫雞/ptgf 唔係有二奶 應該有得挽回
但佢又太心急 隔幾日就上門隊冧人 係咪以前都係用強硬手段逼老婆就範？

男人夠口花花 做埋啲低成本 但懶浪漫既野 幾多歲都可以食18 22妹妹仔

你以為睇樣？

離婚冇得痴食痴住, 要返自己間公屋
冧你一穫熟囉

真係好撚勵志

男人
係臭鳩係usb
男人真係無個好

連登仔葡萄緊

成個大陸佬樣都可以玩到咁，
連登仔做撚愁冇女咩

講中曬
留名等睇連登仔將成件事講到係個女人錯

證明果 D 話乜鬼將就 D 考慮無自己咁高學歷既男士，未必有效

洗撚2部，開safe file咪得

冇樣冇錢 都可以食軟飯
真係唔知點做到

IG兼大學生
PTGF或CC嚟㗎吓話

ig 9 成咪ptgf雞，屌完算嫁啦

點解人夫自己偷食, 又走去斬人 ? 連登神探準備好未 ?

有冇諗過個老公 可能長時間受個老婆壓力 長時間受氣，有個咁勁既老婆 下下食住晒 食老軟 可能成世做狗

俗語都有話 太叻既女人通常無好結果

食環狗高級管工，我諗應該人工都幾高

雖然個男唔岩，但其實諗起佢個情況都幾sad，係傳統中國社會，女高男咁多人工，關係好易變得好唔平衡

自己偷食都要自殺？
咩logic?

最小搵5，6皮
個男兩皮

屌
大學生就去做19食環管工
好打有限啦

假設佢以前係好仔，做左成環後變撚左食環狗，仲要自己偷食再殺埋糟糠之妻？食環到底係咪洗腦基地

應該19科畢業先局住做呢dE

都唔關事，出左黎社會做野會比較，同埋男人始終都有自尊心

老婆係新聞主任，高收入一族，真係人心不足蛇象

不知足

人生大贏家

咩年代，食老軟有咩問題，我相信連登主流FF嘅嘢除左望中六合彩就係望食老軟

呢個男人個問題係唔知足姐

又多返兩個公務員職位

以後冇藉口話樣衰冇錢溝唔到女

連登鍾意講男權架嘛
三妻四妾無問題架
個前提你係揾錢養老婆
不過連登就好似傾向男權自助餐
即係咬老軟就得
不過你d女人靠老公養係雞
好似係

個男人咁樣衰

唔知依家個二奶驚唔驚呢

搞死人全家

應該掘果條IG 女出黎 問下佢有無蛛絲馬跡！

女係我中學老師

垃圾偷食仲要殺埋老婆

個男人係無手無腳定弱智
果然男人派帽個係女人錯
連登仔

謝繼聰比人笑左N年先靠自己翻身

個分別係女人係實際行動變成擇偶條件，男人只係得個渴望，有幾多男人會話非有錢女不追先

可能長期女尊男卑，要其他女人扮狗俾佢屌平衡下！

名星多人講冇辦法啦

我公司都有大把禁既人，
老婆搵得多，外家有米，
外父送樓做嫁妝

呢個無問題，但玩真就正仆街D，依家仲要攞埋命................

男是黃絲帶，女是正苦狗，仲要係做新聞

識左十年，結左婚2年都睇唔清一個人...............
仲陪埋條命

Binc

老婆好正喎

仲以為係AO,點知真係食環狗
呢D男人正一廢柴來

你公司風水好喎
請唔請人

男人出去滾好正常， 試問唔叫雞邊係男人黎
儳女人就應該持家有道
呢d逢場作戲， 條佬識返屋企咪算

戇鳩仔

讀完CITY做管工ONLY

垃圾

個女仔死得唔抵

識左幾年已經知個男人係咪躁底。

個老婆真係好慘

咁幸福

條女真係唔識揀
好揀唔揀, 揀個籮底橙

你做得shitty仔食環狗搵個hku 政府officer 做女朋友就預左架啦
一係知道自己廢就咪鳩阻住人

係！ 我覺得三妻四妾無問題
真係前提係你養佢地, 而唔係咬老軟

可能佢自己都唔知

自己偷食, 仲要斬老婆

呢條友都真係青山精神病

想像下, 個男嘅係個老婆面前, 完全抬唔起頭, 但係個二奶就覺得佢好叻, 好仰慕佢

連登仔邏輯：
女遇到賤鳩=
自己揀中蘿底橙 可以怪邊個
男遇到賤西=
臭雞 公廁 無個女人好架

男女平等下話
即係邊個經濟能力強話晒事
仔女都可以跟埋母姓

你可以選擇一個比你差女人

做呢就做全套
不過好多連登仔同港女無分別
有著數就話男女平等
不利自己就自己係男人
女人應該點點點

另外個po好多依啲留言

講返條友，所以話自己冇條件就記得讀書時代要馬實條女，學生妹比出左黎做野既女易溝
身邊幾個朋友個正老婆都係學生時代溝既

可能個二奶覺得唔關佢事 佢地關係只係ptgf咁 好無辜

沒有無緣無故的恨🤷🏻‍♂️
唔知條仔平時為人係點

以前啲人話靚仔冇本心 而家連啲咁撚樣柒既都係咁 唔好怪人點解啲女只係揀靚仔

咁既樣都溝死女
得開始有返自信

咁一開始條垃圾都知自己同條女係收入上同學歴上都係差好遠架啦明知一定抬唔起頭仲結婚
食軟飯都唔覺羞恥仲要包二奶
係男人就進修下搵份好啲嘅工咁咪唔使一世比人睇死做shitty仔食環狗

調番轉, 如果男搵5-6萬, 女搵2萬有冇問題?

究竟而家已經6皮, 定係max 6皮先?

業主一定屌佢地祖宗十八代

突然覺得鄭錦滿都唔係最賤

起碼鄭錦滿偷食, 都會正常同老婆離婚, 唔會斬老婆

條女即刻俾人鬧臭雞
依家養撚埋條仔都有位入
如果人工低過老公
連登仔仲唔開恆炮火攻擊個女人

要咁黎刷存在咁，仲唔係垃圾?

感覺好幸福

你死左咪大家都開心

你老母俾狗屌緊呀仆街仔 返去睇野啦

最撚慘係個業主

個老婆都幾靚

事發前如果條女想包2公，大把連登仔排隊

幸福家庭mode

人都死左啦...

可惜靚仔好多係GAY

咁寧願做同妻都唔嫁連登仔

因為梁特係最PK果個，所以淋病都唔係好差?

呢個比喻就唔啱啦

淋病係咪更PK, 呢一刻都未知

我同情個女仔喎

前幾頁d留言

大學生: 我緊Ｄ定你老婆緊Ｄ

女搵到條件好：抵死啦，好揀唔揀揀個lv高預左人地出去玩啦
女搵條件俾自己差：條女真係唔識揀
女人是原罪

好樣過佢都冇女

仲洗問? 送哂D抗爭者入獄.............仲唔PK?

可以知道係讀書時期要揀好潛力股

咁既樣算唔錯啦巴打們，身材又唔錯又有份政府管理級

呢件對香港整體黎講, 係好事黎
你唔見左膠依家唔再鬧本土派咩?
因為佢地發覺自己既路線都有問題, 殊途同歸
左膠有D都醒覺

唔知條PTGF依家有咩感想

咪儍，你揾60k一個有能力會忍？？？

冇，只是交易

做得hku grad 政府officer仲使忍你條垃圾shitty 食環狗咩
憑咩叫人忍你

應該禁左水滸傳呢類封建小說

死左個恩客有咩感想
咁多感情點做雞

毒撚現實無女上連登揾存在感
唔肯面對現實

高級管工
總薪級表薪點12（$23970）-薪點15（$28040）

on9 仔搵到女受你呢套先講啦 我係女我絕對唔會忍 離婚咪離婚 要同你呢d 柒頭皮大男人一齊我寧願自己一個

個女仔仲要岩岩坐正IO無耐
咁就俾件樣衰垃圾害左一世

傻啦 根本現實都無女

如果要靠個男養就話要忍啫, 掉番轉都仲要忍個男偷食肯定係傻左

新聞主任
總薪級表薪點28（$51780）-薪點33（$65150）
新聞主任
總薪級表薪點34（$65740）-薪點39（$80905）

30

你有無GET錯?本土派領袖依家都痴番泛民，好似係佢地覺得自己路線有問題咋掛?

日日剪報紙拎6皮 好過去搶 我好落意做

失敗者論調

你得嫁 不過學好啲中文先

老老豆豆 比係我搵6皮 個老公又咁樣衰又搵得小 仲要搞外遇 一定同佢離婚
自己一個仲好喇 唔駛煩 不過個女既都唔係差個樣 又唔算真係好大年紀 先得29歲 搵過個正常樣對佢好既人都好容易
呢個醜賤廢物男真係正一陷家產黎

其實女人越叻越搵得多錢反而越難搵到另一半（真心既）
我公司班女性專業人士搵60k個個無拖拍咁濟

其實只要個男人想 咩樣都可以有婚外情
莫講呢個男人有d錢

痴撚線

所以我覺得如果身邊人出軌之類，
接受唔到就分開，何必再嘈，
個心都冇理你感受，最後搞到家破人亡

介紹ok?

係咪想咬老軟先

屌，成世做狗就可以殺人，on 9 辛苦頂唔順咪分手囉

女人搵咁多
工作壓力又大
就算性格有幾好
第時無可避免有咩嗌霎時好易失控
所以最好都係搵返同自己收入差唔多既

相由心生係真，柒頭冇個係好人

俗語話竹門對竹門係無錯既

可惜香港地唔係咁易搵到個收入高既男，依家女性地位提高，好多女都搵錢多過男，我公司坐房個d 7成都係女

中國人社會：男搵得多過女 天經地義，女搵得多過男 個男廢

我驚又多一單血案

On9

POLY U DESIGN?

定係老婆派帽仔先出事

我願對你承諾，從今天開始，無論是順境或是逆境，富有或貧窮，健康或疾病，我將永遠愛你、珍惜你直到地老天長。我承諾我將對你永遠忠誠。

而家d人當誓詞食生菜💁🏻‍♂️
可能為上樓 生仔定點啦
所以點解離婚率咁高

條女講架. 條仔講咩無人知囉

有幾撚大啊睇過

如果係個男玩女人，
嬲既應該係佢老婆，
殺既理應係女殺男。。。。。

btw......報紙佬同我地咪又係所謂合理地9upper......真相得當事人知。。。。。

連登父權開
係咪都話個女人唔啱

不過呢d閂埋門兩個人既事，其實難批理

個老婆嬲咪要離婚囉

咁你笑咩尻呢??

利申:羅記

小心嚟搵你啊傻鳩

唔出去搞婚外情應該冇咩野既 求介紹

老婆勾唔勾佬都唔係重點

重點係離婚就無咗老婆之餘

仲冇得住靚屋

份糧咁少可以住邊

佢咁嘅樣、又無埋錢

唔通下下除褲畀啲女睇咩

樓又冇，錢又冇

之後啲女仲會唔會落搭呀

唔好害人啦

連登仔真你痴撚線

如果係讀書時期識既，有感情基礎，就唔會長期女尊男卑啦

連登仔 發少日夢啦
做人有本事就發圍

無就謙虛啲學嘢
咪撚出嚟串柒池

仲要老婆大好前途梗係唔益下一手

唔好淨講收入，講埋年紀，24歲男配30歲女，同24歲男配18歲女，同樣差六歲，但係前者係大家通常都唔會接受
始終都係一個父權社會，男人就一定要叻要威要完美

喺就爆多啲啦

連登仔真係痴線

女人搵個條件好過自己嘅就話人係 ，
搵個條件差過自己嘅就話人唔識揀。

平時就話啲女淨係睇外表、家底去揀男人，
今次終於有個真實例子證明唔係個個女人都係咁，
又ff個食環平時喺屋企忍辱負重好大壓力去合理化出軌。

真係教壞小學雞

左膠累事。只懂找藉口開脫

又左膠
你個腦有事就睇醫生啦

大把隔離登連登男人自稱每月搵好多錢，大學生碩士級，又ibanker銀行副總裁又老師，有model級女友學生妹女友玩大量女同事女sp叫雞樣樣齊，個樣又矮又肥都係好大男人
仲話自己勁到可以做ptbf，目標係接有錢後生靚女

唔係呢個意思, 係講緊香港呢個社會對男女要求係唔同,
要求男一定要叻過女, 但係現實係社會上女權提升, 加上教育制度嘅唔公平,
令男方要達到期望越嚟越難, 類似家庭恐怕越嚟越多, 係一個社會問題

唔好下下spin去話我地贊成隻食環狗嘅痴線行為

點解連登仔咁鐘意批評連登仔，一竹篙打一船人

利申：連登仔

連登揾30k是開始！

真係咩人都有 做錯事再殺返人地轉頭

你地有邊個搵得多過兩萬？

有d似呂以川先生

Can't agree more，讀書同出黎做野都係女性優勢大過男

乜撚野叫合理

你公司班女咩樣先？呢個正常樣以上又唔高要求(唔介意請食軟飯)，梗係易搵另一半

個老婆又靚又叻
點解要嫁俾隻食環狗

所以可以合理化斬人？

報紙話佢啱啱升IO，即係Pt.28 ($51xxx)，max係Pt.33就有六萬幾

正常，唔醜唔靚，但個個屋企有錢

得喇得喇 係人都注意到你喇

真相冇人知

可能條仔始終都係鍾意個老婆，玩下ptgf都係當叫雞減下壓，冇諗過咁大件事，點知老婆死都要離婚，條仔已經好後悔點認錯都補救唔到，先發現自己唔可以冇左老婆(同埋啖軟飯)，咁不如攬住一齊死算

老婆人工高自己咁多，講出去都有壓力啦

個男喺自己老婆面前應該冇乜自尊

樣衰得過依件垃圾的出黎 唔好再話毒溝唔到女 連2皮幾你都搵唔到？

有米就就話姐🤴🏻
咩兆尊、洗米華、賭王

自己偷食仲要斬老婆丟埋佢落街
呢個人真係惡

大婆專注搵街錢，二婆專注做家務，男人專注屌閪

點解個個都話條仔無錢 佢人工係唔夠高，但可能男家屋企好撚有呢

其實個男偷食呢件事confirm左未？

連登仔.jpg

應該話希望佢老婆下世唔使再遇到呢啲人啦吓嘛

根本男賤女既先會鍾意

左睇右睇都唔似有錢人

個樣唔得
但對腳幾正

其實個男人已經唔愛佢老婆
兼且冇人性
佢老婆好慘

個樣幾似白宮發言人

好難想象你醜成點

Jer大食女

Here 而家23歳，24k

做得食環呢啲垃圾工有邊個冇叫雞冇包二奶啦

讀緊書, 老豆比2萬一個月我

求其有幾個留言偏激就連登仔點點點
其實正常討論嗰啲係乜嘢人

鳩噏大會

讀咩書關有無錢乜事

件廢物樣又柒又搵得咁少，有個條件好到咁既老婆都仲唔知足，偷食仲要惡撚到返去斬人攬炒，真係咩世界...

有, 洗做食環? 你食塞左?

做食環做得夠撤底.
要返伙記同佢執手尾

條仔真係將啲著數奶到盡

掉完個老婆仲要跳埋落去

丁蟹都唔會啦

有啲男人就係咁乞兒
自己出去偷食仲要話條女唔啱
發脾氣, 唔就佢, 唔溫柔, 叻過佢, 好似拎左支槍逼佢偷食咁

有冇呢三個人的Facebook 睇睇

只要有心
人人都可以食軟飯

2個都有盛年死於非命嘅相

咪係 有錢就唔駛做食環喇

呢d野你同佢結得婚都預左

有冇手足覺得成兩個樣有d似

個老婆正好多喎

自己追個比自己高幾班既女神
拍左咁多年拖
都唔知訂

即係邊part?

事實上，如果女方知道男方因為咁而想分手，你覺得女方會點，而男方又會點？

表面證供個老婆完全無辜
你up 乜

應該起埋個二奶出黎

額頭到鼻樑頂，山根位置

可以再馬後炮d

食環老公犯在邊條食環條例？

A. 高空擲物
B. 亂拋垃圾
C. 非法闖入
D. 持械謀殺

唔係卦

我認我葡萄

星島話係ptgf唔係二奶

agger

rip

咁撚賤 出去偷食仲要殺左個老婆

罰千五？

呢間中學人材濟濟, 牛頭角鳳姐殺手都係呢間中學教育出來

個老婆呢次可能擺到明一定會離婚，條食環垃圾可能知個老婆留唔到個人，同埋又叻又搵得多，幻想唔到同第二個男人一齊，就一獲熟

邊度睇得出？

死左咪睇得出囉

男既咁樣衰唔洗睇都知

反而女唔係男就唔會死

俾6皮我，我幫你剪埋廁紙又點話丫

我剪埋印花

chauvinist

靚仔又花心，醜樣又花心，揀個靚仔既都抵d

非常同意

利申：靚仔

最撚慘係班業主
牽涉三個屋呀

女: mps 28 now
男: mps 13 now